所謂嘅政府免費驗武漢肺炎 有無驗都唔知啦

個化驗結果任佢噏 可能根本就係政治審查咗先 你政治唔過關 你盲中中去驗 隨時捉你隔離 之後人間蒸發

無事無報告 抽樣驗又得 唔驗又得 你中左話你之後中

今日驗完唔中代表以後都唔會中嗎？ 林奠我屌你老母

我意思係 港共根本鳩驗 有無驗鬼知咩 佢話你確診就確診 然后捉你返大灣區活摘器官

黃之鋒你中左肺炎，之後啲白車全部公安，捉埋番大陸

一個無誠信既政權

問下自己點解無人信

就係咁情況 之前大陸嗰個律師好似都係被借口驗毒 之後人間蒸發